"Lady Catherine is van oneindige gebruiken, die eigenlijk om haar gelukkig te maken, want ze is dol op zijn.
Maar vertel me, wat heb je aan Netherfield voor?
Was het gewoon niet te rijden naar Longbourn en zullen schamen?
Of had je die nog ernstig gevolg?"
"Mijn werkelijke doel was om _u_, te onderzoeken en te beoordelen, als ik kon, of ik ooit hopen om u love me.
